{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035368",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피아메리카"
    },
    "text": "ペット同伴可能なカフェで、駐車場と包装も可能です。カフェ内部はトンチャンでオーシャンビューを鑑賞することができるし、エレベーターを利用してチュンイドンが可能です。ワイファイも提供されて便利にインターネットを利用することができます。運営時間は毎日06:00から22:00までに行われ、多様なメニューも提供しています。さんソルトゥキャラメルラテは6,500ウォンでおいしく楽しむことができ、グリクヨゴシェイクは7,000ウォンで、さわやかに楽しめます。また、クロプルは4,000ウォンで、デザートで味わうことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "はい、このカフェではペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "包装サービスはありますか？",
            "answer": "はい、包装サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ内部からオーシャンビューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、カフェ内部からはトンチャンでオーシャンビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "エレベーターを利用してチュンイドンが可能ですか？",
            "answer": "はい、エレベーターを利用してチュンイドンが可能です。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは利用できますか？",
            "answer": "はい、ワイファイが提供されており、便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日06:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "多様なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "さんソルトゥキャラメルラテはいくらですか？",
            "answer": "さんソルトゥキャラメルラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリクヨゴシェイクはいくらですか？",
            "answer": "グリクヨゴシェイクは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロプルはデザートとして楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、クロプルはデザートとして楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 345
    }
}